有冇人屋企同我一樣係咁飛啲飛蛾入黎

落咁多日雨飛足咁多日 屌 幾日夾埋捉左20幾隻